瞧一瞧来，看一看；投一投来顶一顶。远方网/腾讯网2012最美客栈投票开始喽。咱家泰山山水缘客栈（全国公共赛区一33号）和泰山山水缘青年旅舍（全国公共赛区一34号）都参评了哟，在~~各位亲们，2013投一投，一年顺风又顺水，顶过客栈顶青旅，一年平安财广进~~~泰山山水缘客栈/泰山山水缘青年旅舍祝所有朋友2013顺顺顺

瞧一瞧来，看一看；投一投来顶一顶。远方网/腾讯网2012最美客栈投票开始喽。咱家泰山山水缘客栈（全国公共赛区一33号）和泰山山水缘青年旅舍（全国公共赛区一34号）都参评了哟，在~~各位亲们，2013投一投，一年顺风又顺水，顶过客栈顶青旅，一年平安财广进~~~泰山山水缘客栈/泰山山水缘青年旅舍祝所有朋友2013顺顺顺~~。。